lunch hour真係好多靚女望。。

你哋班衰女可唔可以唔好色誘我

望緊你個油頭毒柒
心諗：咁樣衰都有勇氣行出街

好多絲襪腳

其實你講咁多hate speech我係冇乜感覺
因為我好型

好多露緊對白滑腳仔喇

可惡

開源道巧明街一帶

屌你老母

咁熱冇可能啦

珍

識啲野apm都幾掂

中環返垃圾工嗰班好索
天氣回暖啲sexy look又出返嚟

有時覺得中環高質但唔夠集中

西面西到冇返咁上下人工都唔駛旨意追佢
但sp另計

收工黎

有冇執走佢個杯返去